今朝, 林鄭派大隻檸檬被馬道立食

今早酒會上, 林鄭唔同馬道立碰杯, 馬道立唯有on車車到張公公碰杯喇

奶媽真係方丈

馬道友真係抵撚死
比林鄭同mag 仔班黨棍累到比人狂屌仲走去奶鞋底

佢地本身就係同路人

馬道立
鹿道立

馬道友
馬道垃

狗咬狗?

馬道立依條友收皮啦
最想扮白人拍拍籮友走
有事就係司法獨立唔比你評論
冇事就FF當自己係世界先進司法區

下任是否更大鑊?

係精神嘅勝利法

做埋任期去外國享福算啦